價值觀唔同係咪唔應該繼續一齊

就算仲係鍾意大家都好
溝通完都係冇結論
講完啲野好似黑洞咁改變唔到啲咩
咁樣真係好攰好辛苦

可唔可以講下有咩咁唔同令你想分開
我都經歷緊 屌

一齊左幾耐

is

其實可以好多
尤其係雙方點睇呢段關係
可能話我一時間因為其他公事而忽略左佢某啲野
佢就會覺得我永遠都會咁
但係有時我真係唔明佢點諗

其實世界上冇可能搵到完全一樣嘅人
但係如果唔同到互相理解唔到嘅話
咁又有冇問題呢？

其實永遠無100% 一樣
係睇下雙方就唔就到

辛苦一世 你頂到咪得
現實啲咁講
如果你一個打算儲錢買樓 另一半打死唔做樓奴
咁你一係放棄佢 一係放棄樓 除非你改變到佢價值觀

我都有煩惱
我自己內向 對外人都好慢熱
但另一半相反 好易識新朋友
成日嗌交關於另一半同異性既關係
其他野都幾夾 拍落都好開心
但會因為同異性相處呢樣野每2個月就嗌次交
其實佢又冇做過火野 但都好唔舒服
雖然佢又冇做錯事 我明佢都有改善 逼一個人因為自己感受改社交習慣真係好辛苦 次次知道都燥到仆街

我經歷緊一樣嘅野 每次同佢拗完都係無結果
而拗嘅野真係好難話邊個啱邊個錯
就好似梨同蘋果邊個好食啲 係好主觀嘅問題
但對方就會覺得我同佢意見唔同就係我邏輯有問題

完全性格唔岩